{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082273?place[place_type]=GID&place[gid]=1082273&place[latitude]=37.485249062&place[longitude]=127.0128342786&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유원호텔"
    },
    "text": "瑞草洞芸術の殿堂の近くに位置する宿泊施設で、文化と芸術を楽しむのに最適な場所です。仁川空港リムジン6016番をご利用いただけますのでアクセスしやすいです。客室や廊下には美術品が展示されており、ギャラリーやラグジュアリーが出会う憩いの場です。チェックインは18:00、チェックアウトは12:00です。ロイヤルスイート客室はチェックイン時間を15:00以降に指定しました。駐車場とWi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です14歳未満は無料で宿泊でき、19歳未満は両親と一緒にいなければ入室および宿泊が不可能です。追加で2名超過時に確約書に署名しなければならず、基準人数を超過した場合は最大2名まで補助マットが提供されます。キャンドル、爆竹などの火気性危険物質の搬入と使用が禁止されており、器物や施設を毀損または破損した場合、損害賠償が請求されることがあります貴重品はフロントデスクに保管する必要があり、紛失した場合、当社は責任を負いません。年配の特典は提携店の内規に従って適用されます。アーリーチェックイン時間当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、ロイヤルスイートルームで15:00から11時までカラオケをご利用いただけます。朝食は1人当たり6,000ウォンでトーストまたはサンドイッチを提供しており、現在は朝食はできませんが、コーヒーショップを利用して簡単なおやつを楽しむことができますコーヒーショップは午前11時から午後11時まで営業し、土曜日、日曜日、祝日は休みです。払い戻し規定によると、使用予定日5日前までにキャンセルの時、契約金100%が還付され、3日前までの取り消し時、合計料金の60%が還付されます。使用予定日1日前までの取り消し時、合計料金の90%が還付され、ただし、ロイヤルスイートルームは、払い戻しは不可能です。使用予定日当日のキャンセルや庄発生時の払い戻しが不可能で、初回使用予定日後に1回以上の変更・取り消しが不可能です",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "瑞草洞芸術の殿堂の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "アクセスは便利ですか？",
            "answer": "仁川空港リムジン6016番を利用できるので、アクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が展示されていますか？",
            "answer": "客室や廊下には美術品が展示されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "何歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "14歳未満の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "19歳未満の子供は両親と一緒でなければ宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、19歳未満の子供は両親と一緒でなければ宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "追加で宿泊する場合、何名まで可能ですか？",
            "answer": "追加で宿泊する場合、最大2名まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "火気性危険物質の搬入と使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火気性危険物質の搬入と使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すれば良いですか？",
            "answer": "貴重品はフロントデスクに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインを希望する場合、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートルームで何時までカラオケが利用できますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートルームでは15:00から11時までカラオケが利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はトーストまたはサンドイッチが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーショップは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "コーヒーショップは午前11時から午後11時まで営業しています。土曜日、日曜日、祝日は休業です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金の払い戻し規定はどうなっていますか？",
            "answer": "使用予定日5日前までのキャンセル時には契約金100%が返金されます。3日前までのキャンセル時には合計料金の60%が返金されます。使用予定日1日前までのキャンセル時には合計料金の90%が返金されます。ただし、ロイヤルスイートルームは払い戻し不可です。使用予定日当日のキャンセルや庄発生時の払い戻しは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 634
    }
}